{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023042480036/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 반팔 니트 - 그레이"
    },
    "text": "8セカンズはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 商品番号はSS23 / 353451MB13で、ストライプパターンが魅力的なニットです。 薄くて軽い原糸で作られ、快適で涼しい着用感を提供します。 短い丈の袖のデザインが引き立つポイントです。 素材は表地と裏地ともにポリエステル68%、アクリル29%、ナイロン2%、レーヨン1%です。 この製品は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちができることがありますのでご注意ください。 外部摩擦によりほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。 付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。 暖房器具や熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際は若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。敏感な肌と接触すると痛くなったり、赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管するときは、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はポリエステル68%、アクリル29%、ナイロン2%、レーヨン1%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような着用感がありますか？",
            "answer": "この商品は薄くて軽い原糸で作られており、快適で涼しい着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴はストライプパターンが魅力的で、短い丈の袖のデザインが引き立つことです。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法はありますか？",
            "answer": "この商品を長期間保管するときは、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場所で使用するのが適していますか？",
            "answer": "この商品は暖房器具や熱気の近くに置かないで使用するのが適しています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "この商品は裏返して洗濯し、付属品が着脱可能な場合は取り外して洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に適していますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌と接触すると痛くなったり、赤くなったりすることがあるため、外出の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 411
    }
}